[刀手情報] 811港島東要帶Gear!!!

寧可信其有, 不可信其無, 去記得帶得gear, 唔係叫你攻擊, 係保護自己!!!

唔好信警察會保護你, 佢地9成知都唔會出黎, 仲會係無警狀態

推

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

好驚自己友出事, 實有人去, 所以盡量講下

同意，消磨下班廢老都好

帶gear？若然真係有刀手，著哂起身咪變攻擊對象，唔好中計

直情休息一日都仲得，明知你做一日部署要咁長時間，我第二日再出黎睇你點準備

其實最好係照搞但改地方

係照搞但改地方, 令佢地出錯, 無差別攻擊市民

負皮上一頁

你痴撚左線?
拎市民條命黎賺呢D光環你過意得去?

你呢句比人cap到已經夠對家周圍唱
自己伸請del post啦

山長水遠落香港仲比人剋扣人工

提點下者, 我唔係三毛, 打緊仗, 唔想同你嘈, 兄弟爬山, 各自努力

自推